仆你個街，班追星騎尼怪比連登仔搞到無得追星會唔會發癲

要知道班人個樣全部都似攞白卡